買左iPhone7,完全唔掂

諗住買部新jet black出去問女仔拎電話都型d
點知買左成個星期個電話都唔響
尋日問左藍精靈又話我部機無事

垃圾Apple

閱

大家駛唔駛咁齊心呀

首先你要出街問女拎電話

拎左打去都沒有聽，我懷疑iPhone通話質素麻麻，女仔聽唔清楚我講野

一打唔使找

Btw,下次開創意台，唔該

負評已比

個 gag 玩到爛啦

$100同你收咗去

101$

關你撚事

最唔鍾意個冇手感 home key

掂就唔叫iPhone啦

乙

嗯

哦！

On99